不升級就等於妥協。

歷史在笑

不升級

群則散